6月23日（日） 20:00-21:30 立法會示威區 追究警察濫權集會

6月23日（日）
20:00-21:30
立法會示威區
追究警察濫權集會

民間人權陣線 Civil Human Rights Front

已讚好的專頁 · 2 小時 ·

追究警察濫權 暴力鎮壓市民

G20前夕集會另見︰

香港市民為了引起社會關注，參與反送中示威運動，過程中中受到警方暴力對待。從69及612事件中，警方制度以及文化的腐敗表露無遺。我們希望從現有香港制度對警方作出投訴、同時也會透過國際間的渠道，把香港警察的濫權情況帶到國際，讓港府面對國際壓力！

追究警察濫權集會
日期：6月23日（日）
地點：立法會示威區
時間：20:00-21:30

發言嘉賓：

曾健超(七警案當事人)
鄭仲恆(朱經緯案當事人)
法律界
葉寬柔 (香港人權監察)

民間人權陣線秘書處
2019年6月22日

聽晚

推

重要事項：流水佔領（星期一）

大家經歷過這兩星期的抗爭運動都辛苦了! 雖然「五大訴求」(包括埋「林鄭下台」)仍然未達到，但希望大家趁呢兩日先好好地休息，之後重新裝備再齊齊繼續抗爭吧~

不過，有啲事就真係比較急嘅，就係 - 距離今屆新選民登記嘅截止日期仲剩番10日咋!!!

如果你自己、兄弟姐妹、同事朋友等等仲未登記嘅，請好好把握今次嘅機會立即登記，以便喺今年24/11嘅區議會選舉 同 出年立法會選舉，將一個一個賣港又冇立場嘅親共政棍跟尾狗狠狠地踢出議會，將議會嘅否決權還番俾人民吧!!!
(可惜嘅係，已登記選民嘅更改資料期限已經喺2/6結束了，但大家仍需要覆查自己嘅選民資料有冇俾人更改／刪除咗，尤其係最近換咗新身分證嘅朋友)

有關選民登記嘅資料如下：

《地方選區選民》
).pdf
《功能界別選民及／或選舉委員會界別分組選民》
).pdf
網上更新電郵地址 -
選民資料網上查閱系統 -

此外，資料組嘅朋友可以好好地利用呢段時間，儲齊呢段時間來班建制狗所做嘅「好人好事」並作出整理，成為「彈藥」以供文宣組嘅朋友製作長輩圖及其他文案等，對一眾被利用嘅中年／老人家作出「反洗腦」宣傳，辛苦大家了！

＊＊＊ 齊心登記，一齊投票，用選票拆散保皇狗 ＊＊＊

見到 都有唔算少人去緊

現場